I大工程學畢業

想問I大畢業諗住出黎搵工遲下再讀上去
我見好多唔係咁出名既公司人工都唔差
但係出名既contractor / consultant公司就好小見請AE
我應該做住唔出名既公司做多一二年轉 定係搵間出名既公司先

有冇巴絲可以比下意見